[緊急] 唔該將中大一戰既慘況日日洗TWITTER

中大一戰呢單野原來上左天庭搞到好大單
國際變左天安門級
而家POPO同政府都唔夠膽再提
係大到連細既POPO都比人照醒左唔夠膽再入大學
張屌明都唔落香港
呢單野唔係核彈,係地球大爆炸
求再次炸爆TWITTER

SOURCE 圖

推 有用

推

之後傳出懷疑是槍械上膛的聲音，並有軍人走出草叢，在場的示威者高叫離開

【有片】解放軍九龍東軍營內喊用槍管打示威者

#逃犯條例 #移交逃犯 #反送中 #反修例 #浸會大學 #駐軍 #解放軍

要多流血受傷既相！！！！我做文宣五夠相！

up

甴近平！

曱近平

甴近

P牌推唔到.